仆街西營盤A2出口，有老人院都射催淚彈

仆街